# SIMPLIFIED CHINESE TRANSLATIONS.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2024-11-03 12:45-0500\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
#: custom_wrapped/settings.py:124
msgid "English"
msgstr ""

#: custom_wrapped/settings.py:125
msgid "Spanish"
msgstr ""

#: custom_wrapped/settings.py:126
msgid "Simplified Chinese"
msgstr ""

#: templates/_base.html:28
msgid "Theme"
msgstr "主题"

#: templates/_base.html:30
msgid "Dark"
msgstr "暗黑"

#: templates/_base.html:31
msgid "Light"
msgstr "明亮"

#: templates/_base.html:32
msgid "Halloween"
msgstr "万圣节"

#: templates/_base.html:33
msgid "Christmas"
msgstr "圣诞节"

#: templates/contact_us.html:6 templates/contact_us.html:9
#: templates/index.html:98
msgid "Contact Us"
msgstr "联系我们"

#: templates/contact_us.html:10
msgid "Meet Our Developers!"
msgstr "认识我们的开发者！"

#: templates/contact_us.html:13 templates/contact_us.html:19
#: templates/contact_us.html:22
msgid "Full-Stack"
msgstr "全栈"

#: templates/contact_us.html:16 templates/contact_us.html:25
msgid "Backend"
msgstr "后端"

#: templates/contact_us.html:26
msgid "Send Us Feedback"
msgstr "给我们反馈"

#: templates/index.html:4
msgid "Home - Spotify Wrapped"
msgstr "首页 - Spotify Wrapped"

#: templates/index.html:8
msgid "Welcome to Spotify Wrapped, "
msgstr "欢迎来到 Spotify Wrapped，"

#: templates/index.html:9 templates/index.html:69
msgid "Generate customized summaries of your Spotify listening history."
msgstr "生成您 Spotify 听歌历史的个性化总结。"

#: templates/index.html:20
msgid "Logout"
msgstr "注销"

#: templates/index.html:30
msgid "Get Wrapped"
msgstr "获取 Wrapped"

#: templates/index.html:41 templates/past_wraps.html:6
msgid "Past Wraps"
msgstr "历史 Wrapped"

#: templates/index.html:50
msgid "Profile"
msgstr "个人资料"

#: templates/index.html:61
msgid "Login with Spotify"
msgstr "使用 Spotify 登录"

#: templates/index.html:68
msgid "Welcome to Spotify Wrapped."
msgstr "欢迎来到 Spotify Wrapped。"

#: templates/index.html:78 templates/register.html:5 templates/register.html:8
#: templates/register.html:12
msgid "Register"
msgstr "注册"

#: templates/index.html:88 templates/login.html:5 templates/login.html:8
#: templates/login.html:12
msgid "Login"
msgstr "登录"

#: templates/past_wraps.html:10
msgid "Back"
msgstr "返回"

#: templates/past_wraps.html:25
msgid "You have no past wraps."
msgstr "您没有历史 Wrapped"

#: templates/profile.html:7
msgid "This is "
msgstr "这是 "

#: templates/profile.html:7
msgid "'s profile."
msgstr "的个人资料。"

#: templates/profile.html:12
msgid "Go Back"
msgstr "返回"

#: templates/profile.html:20
msgid "Past Wrappeds"
msgstr "历史 Wrapped"

#: templates/profile.html:25
msgid "Delete Account"
msgstr "删除账户"

#: templates/profile.html:38
msgid "Enter username"
msgstr "输入用户名"

#: templates/profile.html:39
msgid "Add"
msgstr "添加"

#: templates/profile.html:45
msgid "Outgoing Requests"
msgstr "发出的请求"

#: templates/profile.html:50
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: templates/profile.html:53
msgid "No outgoing requests"
msgstr "没有发出的请求"

#: templates/profile.html:60
msgid "Incoming Requests"
msgstr "收到的请求"

#: templates/profile.html:65
msgid "Accept"
msgstr "接受"

#: templates/profile.html:66
msgid "Deny"
msgstr "拒绝"

#: templates/profile.html:69
msgid "No incoming requests"
msgstr "没有收到的请求"

#: templates/profile.html:76
msgid "Friends"
msgstr "朋友"

#: templates/profile.html:83 templates/profile.html:94
msgid "View Duo-Wrapped"
msgstr "查看 Duo-Wrapped"

#: templates/profile.html:103
msgid "No friends"
msgstr "没有朋友"

#: templates/profile.html:110
msgid "You need to log in to view your profile."
msgstr "您需要登录才能查看您的个人资料。"

#: templates/view_past_wrap.html:6
msgid "Your Spotify Wrapped"
msgstr "您的 Spotify Wrapped"

#: templates/view_past_wrap.html:14 templates/wrapped.html:14
msgid "Your Top Spotify Artists"
msgstr "您最喜欢的 Spotify 艺术家"

#: templates/view_past_wrap.html:27 templates/wrapped.html:27
msgid "Genres: "
msgstr "类型："

#: templates/view_past_wrap.html:33 templates/wrapped.html:33
msgid "No artists found for this period."
msgstr "此期间未找到艺术家。"

#: templates/view_past_wrap.html:62 templates/wrapped.html:62
msgid "Album: "
msgstr "专辑："

#: templates/view_past_wrap.html:63 templates/wrapped.html:63
msgid "Released on: "
msgstr "发布日期："

#: templates/view_past_wrap.html:67 templates/wrapped.html:67
msgid "Listen on Spotify"
msgstr "在 Spotify 上收听"

#: templates/view_past_wrap.html:73 templates/wrapped.html:73
msgid "Your browser does not support the audio element."
msgstr "您的浏览器不支持音频元素。"

#: templates/view_past_wrap.html:76 templates/wrapped.html:76
msgid "No preview available for this track."
msgstr "此曲目没有预览。"

#: templates/view_past_wrap.html:83 templates/wrapped.html:83
msgid "No tracks found for this period."
msgstr "此期间未找到曲目。"

#: templates/wrapped.html:6
msgid "Your Spotify Wraooed"
msgstr "您的 Spotify Wrapped"

#: forms.py
msgid "Email"
msgstr "电子邮件"

msgid "Username"
msgstr "用户名"

msgid "Password"
msgstr "密码"

msgid "Retype password"
msgstr "重新输入密码"

msgid "An account with this email already exists."
msgstr "此电子邮件已注册账户。"

msgid "An account with this username already exists."
msgstr "此用户名已注册账户。"

msgid "Form is not valid. Cannot save user."
msgstr "表单无效，无法保存用户。"

msgid "Register for Spotify Wrapped"
msgstr "注册 Spotify Wrapped"

msgid "Login to Spotify Wrapped"
msgstr "登录 Spotify Wrapped"

#: select_period.html
msgid "1 Month"
msgstr "1 个月"

msgid "6 Months"
msgstr "6 个月"

msgid "1 Year"
msgstr "1 年"

msgid "Past Solo Wrappeds"
msgstr "过去的个人 Wrapped"

msgid "Past Duo-Wrappeds"
msgstr "过去的 Duo Wrapped"

#: duo_wrapped.html
msgid "Duo Wrapped"
msgstr "Duo Wrapped"

msgid "Duo Wrapped: "
msgstr "Duo Wrapped: "

msgid "This is a comparison of your Spotify Wrapped with your friend!"
msgstr "这是你与朋友的 Spotify Wrapped 比较！"

msgid "Top Artists Comparison"
msgstr "最喜欢艺术家的比较"

msgid "Top Tracks Comparison"
msgstr "最喜欢歌曲的比较"

msgid "Compatibility Report"
msgstr "兼容性报告"

msgid "In Summary"
msgstr "总结"

msgid "Shared Top Genres"
msgstr "共同的热门音乐类型"

msgid "Shared Favorite Tracks"
msgstr "共同的最爱歌曲"

#: error.html
msgid "Error"
msgstr "错误"

msgid "Go Back to Home"
msgstr "返回主页"

#: login.html
#: register.html
msgid "Please wait..."
msgstr "请稍等..."

#: past_wraps.html
msgid "Date"
msgstr "日期"

msgid "Period"
msgstr "时间段"

msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: select_period.html
msgid "Select Time Period"
msgstr "选择时间段"

#: view_past_wrap.html
msgid "No profile picture available."
msgstr "没有可用的个人资料图片。"

msgid "Welcome to your Spotify Wrapped..."
msgstr "欢迎来到你的 Spotify Wrapped..."

msgid "You listened to many different artists, but there were 5 that stood out:"
msgstr "你听了很多不同的艺术家，但有 5 个脱颖而出："

msgid "Personalized Summary"
msgstr "个性化总结"

msgid "Now onto your top tracks:"
msgstr "现在来看你的最爱歌曲："

msgid "Top 10 Artists"
msgstr "最喜爱的 10 位艺术家"

msgid "Top 10 Tracks"
msgstr "最喜爱的 10 首歌曲"

msgid "Top Genre"
msgstr "最喜爱的音乐类型"

msgid "Welcome to your Spotify Wrapped!"
msgstr "欢迎来到你的 Spotify Wrapped！"